點解班傻9 鍾意打邊爐同韓燒，出去畀錢但又要自己煮

首先唔講好高級嗰啲
同普通水平嘅韓國燒烤銅打邊爐
畀二百幾三百蚊去食啲垃圾原材料仲要自己煮 又冇營養

238蚊去食個西餐仲好啦

啲人成日講埋啲戇鳩藉口乜嘢打邊爐可以圍埋一齊傾下偈， 食西餐咁可以圍埋一齊傾計啦

最戇鳩係畀人賺到笑， 廚師都唔使請 淨係買定啲原材料畀個煲就散你幾舊

喺啲亞洲人先鍾意玩埋啲咁嘅嘢， 要燒烤鬼佬自己係屋企玩bbq就得啦

樓主冇朋友

你都戇鳩嘅一大班朋友一定要打邊爐㗎咩

樓主唔好咁傷心

咁依加打邊爐比唔比？ 食咩都要比你管，抵你無朋友

做咩屈我冇朋友

依家屌下 打邊爐 都唔畀?

喺屋企韓燒囉

你以為鬼佬唔會出街打邊爐同食韓燒

屋企邊有位

唔洗買 唔洗 洗嘛

對比韓燒 比較喜歡打冷